梁振英涉嫌違反《基本法》，承認「我又以暴動罪起訴旺角暴動的罪犯」。

梁振英在Facebook承認，「我又以暴動罪起訴旺角暴動的罪犯」。

香港特別行政區《基本法》第六十三條訂明，律政司「主管刑事檢察工作，不受任何干涉」。

魚蛋革命義士可能可以翻案。

要證明佢真係有有啲難喎
條廢老鳩吹 你吹佢唔脹

虛假陳述？

咁咪叫檢控主任接受盤問lor

而家法治仲死過689時期翻條撚咩

推

留俾律政司慢慢查

有險可守

你驚美國佬唔制裁你？你同我定呀 實有你份

可能又係刑事檢控專員梁卓然條老仆街搖控
雖然政府於2017年12月29日公布委任梁卓然為刑事檢控專員
但條友其實一直掌權中

姐係似鄉黑強一早架空左一哥直接指揮迫害

佢上facrbook講已經算招認

律政司都係佢哋啲人點會查呀

自爆

應該JR佢

自首？

個人係冇得違反憲法架on9仔

JR係針對政府

On9仔，特首係行政機關的首長啊，他就代表政府啊